一陣採訪醫管局CEO，大家有咩問題想問佢？

一陣去採訪醫管局行政總裁 梁栢賢醫生，大家有咩問題想問佢？

知道大家可能有好多問題想，特登上嚟開post 幫忙代問

知道我係邊個嘅，唔好踢爆

Push

係咪出賣病人資料

有無計劃改革成個醫管局？如果有，個計劃有無咩概念可以講下

有傷者於威爾斯親王醫院急症室被警方拘捕

為甚麼會有人係醫院睇病個時被捕
有醫護人員表示警方妨礙A&E分流並妨礙救援 醫院會否提出警告or改善
醫院的警崗是否有存在的必要

之前醫管局答過～

佢就離職，唔知佢會唔會答

好

你認為醫管局可以如何避免淪為政治既工具？

推

你認為醫管局有沒有責任保障傷病者不會因說出傷病理由或過程而被捕？

CE? PY定高but升先
如果係PY就冇用啦佢都離任

對未來公眾醫療服務有何展望？
香港如何走出醫療人手不足，特別係醫生不足呢個死胡同？

如果證實警犬係醫院用非合法方式偷個人資料作檢控同拘捕，醫管局會唔會堅持一貫中立立場出黎作證同提供有關證據去指控相關嘅違法行為

push

有前線醫護人員話收到指示要優先處理受傷警員，請問警員係咪有特權可以凌駕醫護既分流原則？

Source:

知你係邊個
見到你ig

Ok!